垃圾Carousell 比條友昆左$1700走 dhshs7808食屎啦你

有冇大佬可以幫手起底
比人昆左真係好唔抵 我知係我on9貪便宜
條友好似係天秀果邊 電話係65****13（屌on9支那寶唔show曬個電話出黎）

受騙的那個......

你自己on9 仲怪人
1700蚊 仲要256gb 信嗰個都弱智 仲要唔面交

起乜鬼嘢底 識通靈咩

傻仔

死傻仔俾人呃

咁貴重唔面交
報咗警未

carousel 有人係甘搵食， 我都中蕉過

唔好講千幾蚊啦 幾十蚊有晒支付寶報警啦 你堅持開file嘅話一定入到刑事

1000幾蚊都唔面交，抵撚死

係既我抵死

用支那寶用得咁過癮呀嗱

無錯，直接報警

呢啲都唔面交?

傻仔唔用腦俾人水完
連驚都唔敢報

唔發貨呢種易搞好多，條友傻仔

報警先啦仲起底
買機咁平你仲話要順豐 唔水你水邊個呀
買咩二手機都要出黎check啦下話

$1700買次教訓，抵到爛

我本身都試過 堅持開file 落口供之後等個court判 庭都唔駛上 (理論上有機會傳召你 不過濕9 deception 通常齊晒料好快判到)

呢種易搞好多，有d情況難搞少少毅進星會hea走你
唔好諗起底了，直接送個案底佢啦

基本上二手網有9成都係揾食多，邊到咁多用家日日放野

我都中招樓主TG傾?

但係我唔係有好多料比到差佬

正解

記住毅進星一定係唔想開file

因為一開就要顧及同上級交代/搜證/

大量文件野/破案率等等

但只要你堅持開case佢地就要

做足程序交比court判

判完一排會有電話打番比你叫你去邊個院攞錢

支付寶+電話字頭 夠晒做

開左case之後佢地會問銀行/支那寶攞料

點解買咁貴既野可以唔面交...

多過100既一定親自交收 成2千蚊野好心啦

我記得之前有個呃人入錦繡花園

1700$全新256gb 你都信
ipod都未必有

上網買二手野唔面交已經係on9
仲要電子野，唔check 有冇花左都要check 開唔開到機啦

樓主自己揀寄順豐

無錯，最重要係你唔好怕煩。
識玩少少點都會比件野你，但當然件野一定有問題，呢種就難搞好多。

問你見面交收定SF 你都仲揀SF
自己on9就唔好話俾人知啦柒頭

而且樓上都有條友中招，兩個一齊去佢點都要做野，再唔係你咪報去比d媒體，之前有單賣game都係得幾個中招但照樣出新聞，一樣都係過左數但唔寄野

咁都唔出黎交收

建議block柒左樓上某柒頭
樓主都唔介紹自己柒警戒大家你叫人死返facebook你不如死返你老母個閪

樓上班友好心唔好咁on9
就算你選擇面交佢一樣會拖你一輪再話自己唔方便出嚟，你堅持面交佢會揾其他人落手

買呢啲唔面交check 機
有起事上嚟又上連登出post

如果個個都堅持 買野要面交
依啲騙徒可以點搵食 ?

我揀面交佢叫我11:30PM等 我等左成粒鐘都吾嚟

人哋都有話面交 樓主又要懶鳩揀寄 怪得邊個？

俾你起到底又點
打人一身咩

支付寶真係咪鬼信
十個有九個都係呃人
俾人伏到你又捉唔到佢

要幾on9先會成千7蚊野都唔面交

捉唔到啦，支付寶個太空戶口黎

唔好理樓上班柒頭啦，永遠只係識指責受害者。
最終受害嘅唔出聲，呃人嘅無王管，之後咪每一個人都有可能變受害者，就算你好撚醒但你身邊朋友屋企人又同你一樣？

屌，條友同我電話號碼好似
又係65。。。。13
唔係我嚟架樓豬

又blame the victim

月經
耐唔耐就有人喺度出post話畀人呃都仲係有人中招嘅
抵你死啦 啲錢當交下學費咪算囉

報警啦

唔面交

點解咁多電話騙案?
因為2019年一樣有咁多傻閪

人性本惡，騙子永遠都有
但人可以學精
唔屌鳩啲屌閪屌邊個

傻西出沒注意

唔報警係度嘈乜鳩? 小學雞?

送個案底比佢啦

備左案未？

樓豬，上面班巴打幫曬你手

你要報答佢地

Update 你既最新跟進情況黎聽下

報左網上果個 做緊嘢去唔到差館

睇住樓主呢d傻閪弱智比人呃完嬲到扎扎跳個樣真係人生一大樂事😂

希望拉到依啲人，留佢案底👍🏻👍🏻

真係戇鳩到震

唔面交怪得邊個?

carousell d人勁濕尻，又冇禮貌又麻撚煩

正價5000

岩呀
過一千蚊就要面交啦 仲應該要拎博對方電話添啦
上網買野講個信字 但都要醒少少保障自己咖

拎埋

報警

啱啱carousell有人話面交等到唔見人🥴

問左啦 佢唔比嘛

你咁撚蠢
佢唔呃你呃邊個呢

同d買演唱會飛既人一樣，
入數後交收=on9

樓主抵死啦

條友約我係天富

冇到？

咁輕易就入數俾人？
希望樓主下次穩陣啦 起碼拎咗人哋電話號碼或者個人資料先比錢啦 再唔係最好面交啦

救命蠢到咁

大家都咁聰明 係我on9啫 快d屌我啦

唔夠你醒目

冇

聽日再去差館

至少面交放飛機都係蝕時間車費
定你覺得車費時間仲貴過千七

你兩個一齊去會好d

字都唔識打 抵撚死

咁我冇你咁醒目用時間換錢嘛

起乜鬼底，直接去驗腦同做智力測試算啦

屌你起碼自己唔炅俾人昆左先啦

大啦啦1700蚊你估去街市買菜咩
正常人點都面交啦
而家你買野俾錢佢賺啊
你就驚死人地唔賣俾你咁
不過睇你語氣都係唔受教架啦

吓... 唔係淨係錢嘅問題啦
你嘅尊嚴呢？
你都唔想有下個受害者㗎應該？
為自己 為人地 都應該報驚啦

冇我智力-100

受左教啦
搞笑ching？

哦你話郵寄方便啲 冇嘢了 睇錯[banghead

報左啦 睇番前面講左d乜先講啦

傻閪 冇錢貪平
同埋電子野點會買二手
仲要柒撚濛濛比人呃
依家二手野都買唔到了
正蠢才

聽日去差館再報

喺旋拍或者IG買野本身已經戇鳩，呢個時勢仲信先入數順豐到付係鳩上鳩，信埋1700蚊有256GB係極級戇鳩
總結：樓主蠢到無得救

有見地

一早去先達買咪冇事

自從試過一次買電話平多幾百出到去比人放飛機就知放2手野班人係唔會有著數比買家 買家永遠都係蝕底一方 總之記住一日未親手拎到件貨都唔好比錢 但最緊要諗下條友落樓下放都可能貴過佢出個價啦 邊可能擺上網攪咁多野 貪無聊咩

多得樓主呢啲傻仔
令香港人都唔諗住去工作
喺網上打幾隻字就有錢收

👌🏻

用支那寶吖哪

$1700有全新都信

香港人用cash
見中國支X 寶，仲唔知騙局.....

即係點...係咪差緊張圖？
有寄定無寄定寄左部垃圾

無知一問
人地尋日下午先寄
SF 寄野第二日就到架咩?

抵撚柒死
貪小便宜 死窮撚窮唔係無源因

之前放對鞋
個買家提議先錢後寄貨
對我好有信心
Atm full pay $800

睇個賣家user name都知事啦

連登真係好多on9 o靚仔
正常少少都唔會咁柒，明顯仲係細路

之前放玩具千幾蚊，個買家都係入左錢比我，叫我sf

樓主好有趣

被昆狗更混帳

咁其實果部係咪咩iPhone?
定係其他國家既水貨機？

你係咪有大頭係到先咁放心呀

華強北好耐之前嘅玩法
樓上班柒頭仲以為面交驗機有用咁天真
想呃你點都呃到嘅

可能全港得一個人咁on9

成班連登仔blame the victim

1700買2019 未開封ipad？？！
屌你一睇就知冇可能啦

唔記得講埋，抵你死

白痴，點解唔面交
200以上都唔好咁樣過數
過左錢比人好難追，仲要支那寶

有冇睇警訊

唔抵咩
我唔覺得好抵喎

好似抵死呀

報警

點解多數昆狗賣家都係住天水圍

on9仔唔面交仲要用sf express

你條on9仔比人呃完？

無知撚, 班友呃撚左咁多年都一樣玩法間中又上下新聞知道好出奇?

當呢到開善堂
話起底就起底

1700$全新ipad air2019 256gb

睇機個code咩ZP就似香港機
但唔知入邊d嘢啦
重點係問佢佢死撐唔知有張咁既解鎖卡
當面拆穿果次仲大大聲話幫我入果陣睇唔到
個盒又突登畫左個imei

真係未聽過
幸好部署成功，錄哂片先拎得翻第一部既錢

咁即係simlock機再加卡貼咋噃

報左驚未，差佬點講

貪平就預左比人昆啦
係呀係呀 咁好彩會比你執到平貨
柒撚到

樓主你……